{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135584896/hongsung-h-hongseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001673466&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228069686&selectedRatePlan=260387251&expediaPropertyId=66705778&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 H"
    },
    "text": "洪城H (홍성 H)\n洪城Hでの宿泊は他の所よりも優れた選択になることがあります。 ここでは宿泊客がリラックスできるように様々な特典を提供しています。 例えば、WiFiやセルフ駐車サービスを無料で利用できます。 これは宿泊客にとって大きな利益になるでしょう。 特にインターネットが必須な旅行者にはWiFiサービスがとても重要です。 また、自家用車で旅行する宿泊客のためにセルフ駐車サービスを提供しています。 ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "洪城Hでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "洪城Hでは、無料のWiFiやセルフ駐車サービスなど、宿泊客に様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪城Hのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "洪城Hは32室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪城Hのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "洪城Hのチェックインは18:00からです。"
        },
        {
            "question": "洪城Hのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "洪城Hのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "洪城Hでは最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "洪城Hでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでのチェックインの案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "洪城Hでのチェックインの案内は、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡していただくか、宿泊施設に直接連絡していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "洪城Hでのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と、写真付きの政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "洪城Hではペットを同伴できますか？",
            "answer": "洪城Hではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでのインターネット利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "洪城Hでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "洪城H内での駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "洪城Hでは無料の施設内セルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洪城Hでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "洪城Hでは指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 510
    }
}